見到阿爸阿媽老左，開始行動不便，喊左出來

完全幫唔到佢，好冇助

老母ge心願就係突然暴斃

係 只可以接受生老病死

加油

多啲陪佢哋

樓豬有冇兄弟姊妹？

抽時間陪多d兩老